---
title: 3D-моделирование. Онлайн-интенсив. 9-12 лет
classes: 1-4 классы
cost: 990
fullcost: 5940
image: https://inginirium.ru/files/course/3D-%D0%9C%D0%9E%D0%94%D0%95%D0%9B%D0%98%D0%A0%D0%9E%D0%92%D0%90%D0%9D%D0%98%D0%95.svg
filter: onefour
intensive: true

description: 'Первый модуль курса для тех, кто хочет научиться создавать трехмерные модели в программе TinkerCAD'
duration:
  - 7 занятий
  - 2 раза в неделю
  - Первое бесплатно!
scedule:
  - СР 18:00-19:45
  - СБ 13:00-14:45
  - (Время МСК)
video: https://www.youtube.com/embed/iejVwH8ofDc
instructor: ['Мукомел Ирина Дмитриевна',]
---

**TinkerCAD** - довольно простая и понятная визуальная среда 3D-моделирования, созданная для людей, которые делают первые серьезные шаги в захватывающий мир 3D-моделирования и визуализации. Данный курс – отличная возможность начать свое погружение в мир инженерного творчества. 

**Чему научимся**: В ходе курса, слушатели изучат геометрические объекты, познакомятся с методами построения 3D моделей. Будут создавать 3D визуализацию зданий и интерьера, автомобилей, и других объектов из реальной жизни.

**Где ребенок сможет применить полученные знания**: Слушатель курса развивает пространственное мышления, что поможет ему на уроках математики и геометрии в школе.

**Какой проект сделаем в течение курса**: Индивидуальный проект: «3D-модель здания» (с ландшафтом), «3D-модель автомобиля»

**Я никогда не создавал 3D-модели. Какие-то специальные навыки нужны?** Данный курс как раз предназначен для тех, кто никогда не занимался 3D-моделированием.

**Смогу ли я задать вопросы преподавателю по ходу занятия?** В ходе занятий каждый слушатель сможет задавать вопросы преподавателю в чате или по видеосвязи.

**Можно присоединиться к группе после старта занятий?**

- При присоединении к группе ко второму занятию необходимо изучить инструкцию по использованию платформы webinar.ru, просмотреть запись первого занятия, а также подключиться ко второму вебинару за 15 минут до официального начала занятия, чтобы задать вопросы по первому уроку.
- При присоединении к группе к третьему занятию необходимо пройти индивидуальное занятие.
- Присоединение к группе после третьего занятия невозможно.